返工要睇文件成日要換老花鏡好煩

有老花仲可唔可以做矯視?矯視係咪後生先做得?

老花lasik 好似幾貴

我都想知？我都開始有老花，睇野近野唔係咁清楚，又唔想戴老花鏡。戴老花鏡好顯老

本人有500度近視，百幾度散光同老花。年頭岩岩做左SMILE矯視，醫生建議我左眼整到零近視&散光，右眼留返100度近視，方便睇近野。
宜家做完差不多半年，暫時睇近野都okay，唔洗再戴老花鏡。不過醫生話第時如果老花加深都有機會要戴返老花眼鏡。
希望老花唔好咁快又加深啦。

可唔可以講下你係邊間到做?

其實我之前去過旺中個D眼科診所，聽完講座唔敢再去，係就係平但成間野好舊又殘，D儀器好似都有返咁上下年紀，硬係覺得佢既手術室唔乾淨，見到都無信心。
我後尾做個間係都係係旺角，係T.O.P 10樓，叫眼科XX中心，間中心都幾大，D設施都好齊全同新淨，有十幾個眼科醫生。好似有規模D。比較完2間，我即刻就約左做檢查了。

做近視？幾錢？